地球人有無可能修練到打得嬴菲利同斯路?

之前睇飲荼轉生到最後既外傳
佢經過修練同潛能解放後同仙人修練 再同餃子合體可以達到超1 level (應該有幾千萬至1億戰鬥力)
除左撒亞人既超2之外 應該唔夠斯路打
諗緊天津飯同無限都有無機會靠修練去到超2既level
人造人除外

鬼滅之刃！

講緊龍珠既世界觀地球人

無閒布歐篇應該打得羸菲利？

1. 阿樂轉生係同人嚟 比較無意思
2. 邊度有得睇？

大佬 人地官方授權架
而且係用曬龍珠Z既設定
龍畫廊·李畫咁耐同人 真係幾正

周圍都有得睇

得氣圓斬?

你抆水啲 我勉強可以一戰

三眼佬唔係地球人類喎 你有冇睇架屌

連登仔一個打廿隻斯路完全體都唔係問題

歐布

氣圓斬好堅㗎
除咗超西外所有人嘅招都對菲利無乜效
但係氣圓斬切佢條尾好似豆腐咁
之後漫畫一直無人正面擋到過
基本上應該係設定成乜都切到
不過動畫加咗段斯路擋到

可能性好低，打到傑紐已經好勁，打菲利未變身的話，應該可以打贏53萬嘅戰力，但要到最終型態嘅菲利甚至係斯路都好難
就算係天津飯同無閑去到布歐篇，戰鬥力應該都只係幾十萬。天津飯嘅新氣功炮好似好勁，但要用生命力去壓住斯路，其實一啲傷都無

隊草後嘅泰臣

計埋入本土啦

可能要靠打返d撒亞人細胞入體內修練
唔知可唔可以同神龍合體

布歐轉生
但要打得嬴布歐有喎

最新一話比完氣悟空即刻變返極意，修煉完應該一定去到啦

最新一集龍珠超，靠歐布d氣反cup，變左人類之後未練過已經勁到hihi

就算超級娜美星人嘅魔童都只係勉強打得贏第二形態嘅斯路咋

如果修練到可以控制氣圓斬識追蹤人可能有機

皇影
好耐無見你

葉問應該得

無睇龍珠超後期
仲以為已經完左
不過我覺得龍珠超吹到d戰鬥力失平衡得仲勁 好難玩wo ching

夜神月

超入面嘅無閑同龜仙得嗰得
打菲利篇嘅菲利

其實魔童應該有好大進步空間
但後期都係做觀眾居多 唔知係咪特登弱化

有幾勁先

悟空要開到超藍同無閑打，超西畀佢出奇制勝

另外龜仙用魔封波，可以封到戰力高嘅人

拳四郎

tv版就算數啦計都計漫畫，而且超藍同無閑打果段係為咗比無閑克服對勁人的恐懼先用超藍放曬水

咁當然冇可能夠超藍打
但超1呢？

淨係睇咗動畫

who?

贏超一只係因為規矩係跌出場外，真正戰鬥都係無可能贏到

飲乜撚野荼

我以前動漫post都見過你
久仰大名

可唔可以淨係計龍珠Z設定
覺得龍珠超為出而出咁

樂你老母咩
飲荼先係忠於原著
而且係粵菜特式荼樓既飲荼
改做阿樂根本連個發音都唔岩
同叮噹一樣

冇睇好耐
悟空同柒達贏到隻紫色貓同佢隨從未？

茶
文盲？

三眼佬原著其實無話唔係地球人
係後面唔知點解話唔係
可能係想留返最強地球人個朵比光頭仔
(但光頭仔其實本身都勁過三眼佬 唔計氣功炮)

菲利咪學咗再加追尾功能
點知最後自己食返

飲你老母茶

阿樂

大全集7在介紹天津飯的內容中，提及他是宇宙人，3目人的後代

無限始終後期係驚死性格唔夠好勇鬥狠

收皮

飲茶（日語：ヤムチャ，中國大陸：樂平，香港：阿樂）是鳥山明漫畫作品《七龍珠》的虛構角色，官方授權App漫畫《七龍珠外傳 轉生成為飲茶》
笑死

其實我覺得宇宙人有時太屈機
前期悟空第一部修行到咁鬼勁又飲曬聖水又乜
有乜理由戰鬥力低過10000
比達一黎就屈到痴線
菲利d手下真係

無限可以

菲利都有機
斯路基本上無可能

動畫先叫Z喎
係咪計動畫Z先

居然未見到四眼大叔一支槍秒晒菲利斯路布歐段片

唔知你假膠定點，認真咗先
但係剩係識音譯係咪戇鳩，唔理解咩係本土化？
有版權，譯名亦都受官方集英認可，自然唔會有｢唔尊重｣嘅情況
港譯嘅特色就係唔會盲目音譯，而選擇適合角色嘅譯名

以前日本仔不知幾唔鐘意香港d配音同譯名亂鳩咁改
勁多動畫而個故仔配音配偏離曬原有情節
之前叮噹仲成班人死都嘈話我鐘意以前叫開叮噹 吹呀

計埋啦
不過漫畫一早唔記得曬 動畫先loop多d

btw 以前有個同人係叫咩次元格鬥係講多元宇宙d龍珠人物互打
係咪龍珠超食個個故仔定後來一齊合作

完全2樣野

頻死變勁睇到無引
原來努力都唔夠, 雖然都好現實

一開始搵龍珠超7粒龍珠， 強化自己身體
再帶住幾百粒仙豆

又同化又盛
追極都追唔切你班撒亞人
咪索性做保母算囉

計埋嘅就易講
拜高安屌打斯路
河利布同拜高安戰力相近
布歐篇呀樂屌打河利布

即係阿樂布歐篇已經勁過斯路

日本仔理得你香港咩
最重要係譯名係需要日本官方confirm
出得黎就代表冇問題架喇
配音偏離情節大部份都係因為尺度問題，冇辦法

其實叫叮噹唔係問題，問題係有啲老屎忽覺得叫叮噹係高人一等咁

cls

多奇可以

得撒亞人先做到 又係set 死左

龍珠又可以強化到勁龍本身個力量
年輕邪惡魔童都秒到神龍
仙豆只可以恢復體力
得撒亞人瀕死再食先豆先即時加到戰鬥力

北斗有情拳都唔夠龜波氣功鬥

搵龍珠改到自己有撒亞人血統

好似呢D：風見車人，麥泰來，小子（baby)

無想轉生

睇下作者有冇咁嘅需要要佢打贏

答案係冇可能，地球人冇好似撤亞人呢D可以玩變身，一變超級撒亞人就係常態50倍，悟空都係要變超級撒亞人先可以打贏菲利，正常地球人連悟空常態都唔夠打，所以冇可能贏
打唔赢又唯一可以接近敵人方法就係學界王拳，試想像下無限承唔承受到50倍界王拳？承受到咪最多輸得冇咁難睇，都係唔會夠菲利打

生前你七式刀意，死後有冇練第八式？

後三式係垃圾，狗尾續貂

悟飯
地球出世既地球人

當年娜美星長佬無幫無閑解放潛能
學左唔知學唔學到界王拳

本護照的確係寫地球人

本乜撚野土 以前一條傻鳩亂譯就當聖經咁拜

明知係錯都要迫人永遠錯落去

歐布表示???

其實地球人要變強容乜易, Kuririn後尾都同到超藍悟空過招
識有效利用精神時間屋/重力訓練房/仙豆呢d道具, 加上搵arm對練既人選實事半功倍, 仲有悟空招瞬移如果唔係劇情綁定變專用技, 相信會係人人都學得

其實我問呢個問題前
都有諗起以前玩過一隻GBA game叫
舞空鬥劇
入邊可以揀每一個角色做主順著條時間線打到最後魔人布歐

有得揀無限打到最後

btw 佢發音krillin 中文叫克林先岩

歐布有魔人轉生加護
上面話超藍悟空讓賽

歐布(魔人布歐轉世)表示輕鬆

iq 博士個小雲算唔算？

唔講咁多，引用舊文算

某位人兄既言論話「クリリン kuririn，譯作克林係o岩音」，呢個就係我地擔心既事。用粵語用克林，同クリリン kuririn既發音，係完全唔相同。只有用國語讀克林，先會覺得同原文發音相似。久而久之，每當見到「克」同「林」呢2隻字，就會容易聯想起國語發音，而唔係粵語發音。其實早在文傳剛剛出版龍珠超時，已經透露過，台灣既東立出版社係想拎埋香港既出版代理權，只係好彩文傳成功爭取繼續出版(相反百變小櫻就係失敗例子)。否則，大家而家係街買既龍珠超漫畫又好，劇場版漫畫又好，甚至原作既全彩版漫畫，都唔會見到比達、杜拉格斯呢D人人熟悉既譯名，只會見到貝吉達、特南克斯。以上事例，都屬於未必係有任何人刻意想消滅粵語而作出既行為，例如大家睇網上版本既動漫畫，大部分字幕組都係來自中國或台灣。佢地本意只係用自己熟悉既語言翻譯動漫畫。而東立出版社既行為，亦只係商業行為上想賺多一筆。字幕組或者東立都未必係有任何消滅粵語既陰謀，但事實上佢地既行為都係助長緊中共政權想消滅粵語呢個陰謀。對於中共政權明刀明槍既消滅粵語行為，我地固然要提防，但好多呢類無意間成為幫兇既情況，我地一樣要留意。當然唔係叫大家唔好睇任何中國/台灣既字幕組/公司所出版既作品，只係希望大家出多一分力，去留意埋有冇香港出版，有既話就優先考慮，並且討論時優先使用粵語港譯。

咁唔通100%地球人既歐布因為係魔人轉世而唔計地球人咩

咁斯路不如都限死佢進化前+未吸收其他人果個斯路

okok u win

唔夠機油就gg

頭集出場嗰個農夫

比達 杜拉格斯都算 都係差唔多音 都接受到
其他完全係鳩名

卡卡羅特 Kakarot 變乜撚格古洛 連粵語都讀唔出

合體仲on9 咩比古洛 格比達 完全唔知講緊乜水
gogita係悟+比達 起馬都叫悟達啦 叫咩格比達

兩個都冇可能...成套嘢個設定係神仙大戰...區區人類點練都唔可能贏外星人

菲利嗰時係戰力單位

有時可能格硬叫得順口d而亂改
btw 雖然童年集體回憶個譯名
但又唔洗咁執著一定要叫返呢d名

其實唔係執著用正名

係港譯撚先中意批鬥人地唔用港譯

其實龜仙悟性經驗老道悟性高
叫神龍將佢變返年青再利用已技術練上去可能夠菲利抽

不如一齊用英文譯名算
有時玩pokemon愈新既精靈名愈奇怪 直接英文名可能好叫d

龍珠改講過菲利之所以輸比超一悟空只係因為佢無練功

重生後練咗一陣就已經金菲利

天資優越到頂點

斯路仲要集合所有格鬥家優良基因，更加係練一練就上跳幾百lv

呢堆痴線佬太過失平衡
係咁鬥大力夠快就贏到對方 毫無策略可言
當初龜仙人戰鬥力好似一百左右就毁滅到月球

果陣童年打大魔王
少年打魔童
全部都係幾百戰鬥力咁打
但都天崩地裂
後來打1200嘅盆栽人，得個窿仔。

其實，地球一直也在修練中。

斯路有菲利基因佢練下都可以變金斯路

生d斯路仔圍爐上神

唔係不嬲都有咩

撒旦先生

佢要靠吸左17，18號先夠勁

佢復活之後己經唔洗依賴17，18號都變到超完全體

無限擺明係外星人啦，佢都無鼻嘅

歐布應該抽得下，睇你當唔當佢係地球人

咁都要有過17-18號既力量先恢復到
又係撒亞人既細胞能力

其實武天老師好勁，喺超入面好打得，佢唔以係力量去壓制人，而係用武術同經驗令到自己唔輸，我諗呢樣嘢係得地球人先做到。你睇返超，所有以地球人身份出戰嘅人（計埋悟飯，佢喺超故事入面決定唔變超西，而係變終極悟飯），都唔係以力量對抗對手，而係用戰術同團結去打低對手，睇返成個龍珠故事，好似真係好少角色會好有意識咁去用戰術同團結，個個都自己單拖打

係wo 諗起仲有老界王神加護呢招
悟飯都因為咁樣唔洗變超西就咁勁
除左比悟飯 唔知可唔可以加護左武天/無閑

永遠都有更強既對手

點解呢個post咁多負評

睇作者點寫嘅姐，而家自在極意都係類似我理解成武功心法咁 ，無限果d可能都可以領悟到架，天使幫手帶無限佢地去修行，一兩年一定功力大增，天使會用適合嘅方法去幫唔同嘅人修練 ，當年 比達同唔空都係咁姐

潛能解放極限修練雅木茶+餃子合體
原來無講係超1 但可以參加斯路遊戲

補埋呢張

我喜歡你的斯路

一個龜仙人都揪得贏哂鬼滅所有角色

龜仙人出封魔波一野收佢皮啦

唔係咁易命中

界王拳都可以廿倍三十倍
超西50倍
所以夠勁可以唔駛變
設定上

元氣斬
菲利有機會
斯路無可能

Btw布歐轉生算唔算地球人

20倍係極限

天使？係唔係講緊“維斯”呢個連面對ブロリー都未驚過的真最強外掛。

當然算。轉佐生從頭到腳都係地球人，點解唔計？唯一可以challenge 的係點解轉佐生的布歐會冇受純地球人身體的因子限制？當然可以當成唔飯杜拉格斯呢類混佐血後，潛力上比純地球人同撒亞人更勁咁解。

吾士唔洗變超西都輕易封到，龜仙人有幾難中

也敵不過洋槍

魔人係咁架喇, 魔人力量係唔會理你個容器係咩都發揮到, 之前武鬥大會咪經已有幾件人類俾魔人操縱發揮超越人類既力量

歐布絕對係地球人, 只係天生自帶外掛

你邊到鄉下
飲茶?

歐布太屈
如果布歐來臨前期果堆人物無機

巴打個回答，小弟馬上想起點樣先叫贏巴賽潮文

其實呢個po係唔係要多個隱藏topic/潮文：如何先算”純正地球人“打贏菲利同斯路

應該得龜仙人、阿樂、無閑先係考慮之選

布歐來臨前應該冇，布歐/歐布來臨後有：用魔人力量，可以唔受身體/容器限制發揮實力。

想一下，咁樣設限同巴塞潮文本質上冇分別喎巴打，身體係100%地球人，有魔人力量又唔計，公平嗎？

怪就怪po定義“地球人”呢個範圍太唔精準啦

咁計餃子，烏龍，阿樂隻寵都唔係地球人。

點解界王唔教天津飯佢哋界王拳

屌你。。餃子都唔係人類。。天津飯都唔係。。

其實烏龍係咩種族

好似好難學得識

其實我認為佢應該搵天津飯合體。

我記得鳥山明果套龍珠
真係冇角色可以用身體擋到氣圓斬，氣圓斬真係完全唔關戰鬥事嘅殺著。
唔係比達提水，
無閑2000戰鬥力都冇都可以斬開左勒巴。
得幾萬戰鬥力都可以斬開幾百萬戰鬥力飛利嘅身體。
(動畫老作自己改就唔計啦)

我又覺得所謂地球人上限其實係唔存在
喺無閑班友俾天神教之前
大魔王百幾二百戰鬥力就話好恐怖
其實天神一早教天津飯、無閑、阿樂，咩大魔王都係秒KO。

可能一樣變光頭

豬精囉

西遊記做藍本

天津飯=二郎神